熱到西咁 大交合真係👍

轉涼？

個北風吹左去北面

依家我屋企開緊風扇

我都係，屋企個溫度計仲顯示緊23.9度

星期六先凍

連續幾晚都要開冷氣

成間屋一滴風都冇